有冇平價laptop 介紹？

老豆用，最多幾個月開一次機，典型老屎忽唔好叫佢用chromebook （唔識用只會搞著我），淨係識用九方打字，要print 野但屋企printer 冇air print 所以iPad 免問

要求，用到正常版本excel 唔太lag 同唔過熱就得

出錯台？